###Repositório para estudos com Framework Laravel:

- Author: Jean Paul
- WebSite: www.agenciacriamais.com.br | Agência Cria Mais
- Email: contato@agenciacriamais.com.br

###Partnes:
- Nome: Silas Vasconcelos
- WebSite: 
- Email: 

##Comandos para rodar após baixar a aplicação 
- composer update | Baixar e Atualizar os pacotes 
- php artisan key:generate | Gerar uma nova APP_KEY para .env  

## Licença
[MIT license](http://opensource.org/licenses/MIT).